岑子杰畀人扑頭，邊個幕後指使呢？

A. Carrie
B. 何妖
C. 蒙面無委任證既恐怖份子
D. 支聯辦
E. 以上皆是

連登仔使唔使開十幾個post講呀
集中一兩個講就夠啦，仲要搞分化，大把南亞係自己友黎架
收皮算啦

ABCD 係同一班人，暫時完全冇分割嘅趨勢

所以有E，以上皆是

公子獻頭

「邊個呃人」

有幾多南亞係自己友，要問下張超雄先知。

我自己就同南亞人溝通唔到既。

何君境

百份報呢

我會講，港共中共

國難掛

梁美芬

定假博士？

而家講緊幕後指使呀，分乜撚嘢化呀？

鳩閪唔撚搭八
識得閱讀理解未呀
p牌仔

一定係何妖

尖沙咀遊行，南亞人襲擊，吹風裝修南亞地方，大家諗下有咩關係

個底咁乾淨，又block一隻黑狗

梁美芬個選區包重慶大廈，佢收買唔少假難民。嗰度啲印裔真香港人話我知嘅。

鼠王分唔係黃埔既咩？

D 中共

終於明白 襲擊子杰【真正目的】